曼城：從未給美斯開過報價

據西班牙綜合性日報《國家報》報導，曼城球會明確表示，只有在美斯與巴塞解約的情況下，他們才會與美斯商談加盟的事宜。曼城方面不想與巴塞主席貝圖美奧產生矛盾，他們也不會去等美斯和巴塞之間打官司的結果，還有，他們也不會為美斯支付轉會費。

「我們沒有給過任何報價，無論是口頭還是書面的都沒有。」曼城球會內部人士對西班牙第一大報《國家報》表示。曼城方面表示，如果美斯解決了合約的問題，然後來敲曼城的大門，那「我們會為他打開大門，歡迎他的到來」。

《國家報》指出，2013年和2016年，美斯兩次與曼城談轉會的事情，但最後時刻他都選擇了留在巴塞，這讓曼城現在變得謹慎。另外曼城高層也不想與巴塞產生矛盾，要知道曼城的技術總監貝吉里斯坦、主教練哥迪奧拿，CEO蘇利安奴都是巴塞過去的。

曼城不少人都和巴塞有淵源，因此不想徹底鬧掰

曼城有簽下美斯的經濟能力，但問題是他們被歐洲足協束縛住了手腳。曼城剛剛通過國際體育仲裁法庭推翻了歐洲足協對他們的處罰決定，現在他們不想再冒違反歐洲足協經濟公平競賽法案的險。

曼城方面不想為美斯支付轉會費，也不想與巴塞交換球員，儘管曼城有埃里克-加西亞這位巴塞非常感興趣的球員。美斯或許不想參加巴塞球會的訓練的，但他必須到辦公室去和高層們好好談判，請求巴塞高抬貴手

當美斯係condom?

原來又跳草裙舞最後又加人工留隊?

高招, 你講到好想要, 咁美欺咪等你出手囉
而家要迫美欺自己搞掂, 之後再免費叫美欺過去

早排唔係有一班賤花迷係到吹捧小花好多人要，鏝多多錢都肯比架咩？

早排收到風話小花出走要兩億，牙朗得一億，小花勁過朗個班傻尻去左邊？

曼城方面表示，如果美斯解決了合約的問題，然後來敲曼城的大門

依家係免費，七億，兩億都未搞清點報價

點解支那何求唔quote埋個濕鳩西班牙報紙呀好似上次咁quote埋ESPN啊

另一方面
Report: Lionel Messi agrees to $1.1 billion deal with City Football Group

堂堂球玉搞撚到敗走咁，屌你老母巴塞主席快d中漢肺死啦

其實我地香港鏝迷去左信叫油王唔好買美斯
佢應該有尊重我地意見

不嬲曼城都諗住免簽

曼城公開只可以咁講
私下接觸要罰錢

邊撚度見到佢敗走? 而加係鐘意走就走, 吹咩?

真, 你哋同我定啦, 我收到風美斯一早已經同曼啲高層deal好

好彩有睇id
慳返d時間

曼城我屌你老母 而家落9我地美斯面?

美斯：巴塞一向我大晒,我玩晒